(癡線佬)不能在這裡停下

我應該在這裡停下嗎...
我體內的惡魔...
你也不想在這裡停下 對吧
那麼...把你的所有都給我
一起戰鬥到終焉吧